點解咁多人講野都咬字唔正？

聽得好辛苦呀！

唔係點比你笑